<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Классификатор Код="КБК" Название="Бюджетная классификация">
<Строка Код="18210101011011000110">Налог на прибыль организаций, зачисляемый в федеральный бюджет</Строка>
<Строка Код="18210101012021000110">Налог на прибыль организаций, зачисляемый в бюджеты субъектов Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210101020011000110">Налог на прибыль организаций при выполнении соглашений о разделе продукции, заключенных до вступления в силу ФЗ "О соглашениях о разделе продукции" и не предусм. спец. нал. ставки для зачисления налога в федеральный бюджет и бюджеты субъектов РФ</Строка>
<Строка Код="18210101030011000110">Налог на прибыль организаций с доходов иностранных организаций, не связанных с деятельностью в Российской Федерации через постоянное представительство, за исключением доходов, полученных в виде дивидендов и процентов по гос. и муниц. ценным бумагам</Строка>
<Строка Код="18210101040011000110">Налог на прибыль организаций с доходов, полученных в виде дивидендов от российских организаций российскими организациями</Строка>
<Строка Код="18210101050011000110">Налог на прибыль организаций с доходов, полученных в виде дивидендов от российских организаций иностранными организациями</Строка>
<Строка Код="18210101060011000110">Налог на прибыль организаций с доходов, полученных в виде дивидендов от иностранных организаций российскими организациями</Строка>
<Строка Код="18210101070011000110">Налог на прибыль организаций с доходов, полученных в виде процентов по государственным и муниципальным ценным бумагам</Строка>
<Строка Код="18210102010011000110">Налог на доходы физических лиц с доходов, источником которых является налоговый агент, за исключением доходов, в отношении которых исчисление и уплата налога осуществляются в соответствии со ст. 227, 227.1 и 228 НК РФ</Строка>
<Строка Код="18210102020011000110">Налог на доходы физ. лиц с доходов, полученных от деят. физ. лиц, зарегистрированнх в качестве ИП, нотариусов, заним. частной практикой, адвокатов, учредивших адвокатские кабинеты и др. лиц, занимающихся частной практикой в соотв. со ст. 227 НК РФ</Строка>
<Строка Код="18210102030011000110">Налог на доходы физических лиц с доходов, полученных физическими лицами в соответствии со статьей 228 Налогового Кодекса Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210102040011000110">Налог на доходы физических лиц в виде фиксированных авансовых платежей с доходов, полученных физ. лицами, являющимися иностранными гражданами, осуществляющими трудовую деятельность по найму у физ. лиц на основании патента в соответствии со ст.227.1 НК РФ</Строка>
<Строка Код="18210202010061000160">Страховые взносы на обязательное пенсионное страхование в Российской Федерации, зачисляемые в Пенсионный фонд Российской Федерации на выплату страховой части трудовой пенсии</Строка>
<Строка Код="18210202020061000160">Страховые взносы на обязательное пенсионное страхование в Российской Федерации, зачисляемые в Пенсионный фонд Российской Федерации на выплату накопительной части трудовой пенсии</Строка>
<Строка Код="18210202040061000160">Страховые взносы в виде фиксированного платежа, зачисляемые в Пенсионный фонд Российской Федерации на выплату накопительной части трудовой пенсии</Строка>
<Строка Код="18210302011011000110">Акцизы на этиловый спирт из пищевого сырья (за исключением дистиллятов винного, виноградного, плодового, коньячного, кальвадосного, вискового), производимый на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302012011000110">Акцизы на этиловый спирт из непищевого сырья, производимый на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302013011000110">Акцизы на этиловый спирт из пищевого сырья (дистилляты винный, виноградный, плодовый, коньячный, кальвадосный, висковый), производимый на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302041011000110">Акцизы на автомобильный бензин, производимый на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302042011000110">Акцизы на прямогонный бензин, производимый на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302141011000110">Акцизы на алкогольную продукцию с объемной долей спирта этилового свыше 9 процентов (за исключением вин) при реализации производителями, за исключением реализации на акцизные склады, в части сумм по расчетам за 2003 год</Строка>
<Строка Код="18210302142011000110">Акцизы на алкогольную продукцию с объемной долей спирта этилового свыше 9 процентов (за исключением вин) при реализации производителями на акцизные склады, в части сумм по расчетам за 2003 год</Строка>
<Строка Код="18210302143011000110">Акцизы на алкогольную продукцию с объемной долей спирта этилового свыше 9 процентов (за исключением вин) при реализации с акцизных складов, в части сумм по расчетам за 2003 год</Строка>
<Строка Код="18210302020011000110">Акцизы на спиртосодержащую продукцию, производимую на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302030011000110">Акцизы на табачную продукцию, производимую на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302050011000110">Акцизы на автомобильный бензин, дизельное топливо, моторное масло для дизельных и (или) карбюраторных (инжекторных) двигателей, производимые на территории РФ (в части погашения задолженности прошлых лет, образовавшейся до 1 января 2003 года)</Строка>
<Строка Код="18210302060011000110">Акцизы на автомобили легковые и мотоциклы, производимые на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302070011000110">Акцизы на дизельное топливо, производимое на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302080011000110">Акцизы на моторные масла для дизельных и (или) карбюраторных (инжекторных) двигателей, производимых на территории РФ</Строка>
<Строка Код="18210302090011000110">Акцизы на вина, производимые на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302100011000110">Акцизы на алкогольную продукцию, включая пиво, производимую на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302110011000110">Акцизы на алкогольную продукцию с объемной долей спирта этилового свыше 9 процентов включительно (за исключением вин), производимую на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302130011000110">Акцизы на алкогольную продукцию с объемной долей спирта этилового до 9 процентов включительно (за исключением вин), производимую на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210302210011000110">Акцизы на топливо печное бытовое, вырабатываемое из дизельных фракций прямой перегонки и (или) вторичного происхождения, кипящих в интервале температур от 280 до 360 градусов Цельсия, производимое на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210301000011000110">Налог на добавленную стоимость на товары (работы, услуги), реализуемые на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402011011000110">Акцизы на этиловый спирт из пищевого сырья (за исключением дистиллятов винного, виноградного, плодового, коньячного, кальвадосного, вискового), ввозимый на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402012011000110">Акцизы на этиловый спирт из пищевого сырья (дистилляты винный, виноградный, плодовый, коньячный, кальвадосный, висковый), ввозимый на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402013011000110">Акцизы на этиловый спирт из непищевого сырья, ввозимый на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402020011000110">Акцизы на спиртосодержащую продукцию, ввозимую на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402030011000110">Акцизы на табачную продукцию, ввозимую на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402040011000110">Акцизы на автомобильный бензин, ввозимый на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402060011000110">Акцизы на автомобили легковые и мотоциклы, ввозимые на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402070011000110">Акцизы на дизельное топливо, ввозимое на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402080011000110">Акцизы на моторное масло для дизельных и (или) карбюраторных (инжекторных) двигателей, ввозимое на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402090011000110">Акцизы на вина, ввозимые на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402100011000110">Акцизы на алкогольную продукцию, включая пиво, ввозимую на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402110011000110">Акцизы на алкогольную продукцию с объемной долей спирта этилового свыше 9 процентов (за исключением вин), ввозимую на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402130011000110">Акцизы на алкогольную продукцию с объемной долей спирта этилового до 9 процентов включительно (за исключением вин), ввозимую на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402140011000110">Акцизы на прямогонный бензин, ввозимый на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210402150011000110">Акцизы на топливо печное бытовое, вырабатываемое из дизельных фракций прямой перегонки и (или) вторичного происхождения, кипящих в интервале температур от 280 до 360 градусов Цельсия, ввозимое на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210401000011000110">Налог на добавленную стоимость на товары, ввозимые на территорию Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210501011011000110">Налог, взимаемый с налогоплательщиков, выбравших в качестве объекта налогообложения доходы</Строка>
<Строка Код="18210501012011000110">Налог, взимаемый с налогоплательщиков, выбравших в качестве объекта налогообложения доходы (за налоговые периоды, истекшие до 1 января 2011 года)</Строка>
<Строка Код="18210501021011000110">Налог, взимаемый с налогоплательщиков, выбравших в качестве объекта налогообложения доходы, уменьшенные на величину расходов</Строка>
<Строка Код="18210501022011000110">Налог, взимаемый с налогоплательщиков, выбравших в качестве объекта налогообложения доходы, уменьшенные на величину расходов (за налоговые периоды, истекшие до 1 января 2011 года)</Строка>
<Строка Код="18210501030011000110">Минимальный налог, зачисляемый в бюджеты государственных внебюджетных фондов (уплаченный (взысканный) за налоговые периоды, истекшие до 1 января 2011 года)</Строка>
<Строка Код="18210501050011000110">Минимальный налог, зачисляемый в бюджеты субъектов Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210502010021000110">Единый налог на вмененный доход для отдельных видов деятельности</Строка>
<Строка Код="18210502020021000110">Единый налог на вмененный доход для отдельных видов деятельности (за налоговые периоды, истекшие до 1 января 2011 года)</Строка>
<Строка Код="18210503010011000110">Единый сельскохозяйственный налог</Строка>
<Строка Код="18210503020011000110">Единый сельскохозяйственный налог (за налоговые периоды, истекшие до 1 января 2011 года)</Строка>
<Строка Код="18210504010021000110">Налог, взимаемый в связи с применением патентной системы налогообложения, зачисляемый в бюджеты городских округов</Строка>
<Строка Код="18210504020021000110">Налог, взимаемый в связи с применением патентной системы налогообложения, зачисляемый в бюджеты муниципальных районов</Строка>
<Строка Код="18210601010031000110">Налог на имущество физических лиц, взимаемый по ставкам, применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах внутригородских муниципальных образований городов федерального значения Москвы и Санкт-Петербурга</Строка>
<Строка Код="18210601020041000110">Налог на имущество физических лиц, взимаемый по ставкам, применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах городских округов</Строка>
<Строка Код="18210601030051000110">Налог на имущество физических лиц, взимаемый по ставкам, применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах межселенных территорий</Строка>
<Строка Код="18210601030101000110">Налог на имущество физических лиц, взимаемый по ставкам, применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах поселений</Строка>
<Строка Код="18210602010021000110">Налог на имущество организаций по имуществу, не входящему в Единую систему газоснабжения</Строка>
<Строка Код="18210602020021000110">Налог на имущество организаций по имуществу, входящему в Единую систему газоснабжения</Строка>
<Строка Код="18210604011021000110">Транспортный налог с организаций</Строка>
<Строка Код="18210604012021000110">Транспортный налог с физических лиц</Строка>
<Строка Код="18210606011031000110">Земельный налог, взимаемый по ставкам, устан. в соотв. с подпунктом 1 пункта 1 ст. 394 НК РФ и применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах внутригородских муниципальных образований городов федерального знач. Москвы и Санкт-Петербурга</Строка>
<Строка Код="18210606012041000110">Земельный налог, взимаемый по ставкам, установленным в соответствии с подпунктом 1 пункта 1 статьи 394 Налогового кодекса Российской Федерации и применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах городских округов</Строка>
<Строка Код="18210606013051000110">Земельный налог, взимаемый по ставкам, установленным в соответствии с подпунктом 1 пункта 1 статьи 394 Налогового кодекса Российской Федерации и применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах межселенных территорий</Строка>
<Строка Код="18210606013101000110">Земельный налог, взимаемый по ставкам, установленным в соответствии с подпунктом 1 пункта 1 статьи 394 Налогового кодекса Российской Федерации и применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах поселений</Строка>
<Строка Код="18210606021031000110">Земельный налог, взимаемый по ставкам, устан. в соотв. с подпунктом 2 пункта 1 ст. 394 НК РФ и применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах внутригородских муниципальных образований городов федерального знач. Москвы и Санкт-Петербурга</Строка>
<Строка Код="18210606022041000110">Земельный налог, взимаемый по ставкам, установленным в соответствии с подпунктом 2 пункта 1 статьи 394 Налогового кодекса Российской Федерации и применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах городских округов</Строка>
<Строка Код="18210606023051000110">Земельный налог, взимаемый по ставкам, установленным в соответствии с подпунктом 2 пункта 1 статьи 394 Налогового кодекса Российской Федерации и применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах межселенных территорий</Строка>
<Строка Код="18210606023101000110">Земельный налог, взимаемый по ставкам, установленным в соответствии с подпунктом 2 пункта 1 статьи 394 Налогового кодекса Российской Федерации и применяемым к объектам налогообложения, расположенным в границах поселений</Строка>
<Строка Код="18210605000021000110">Налог на игорный бизнес</Строка>
<Строка Код="18210607000041000110">Налог на недвижимость, взимаемый с объектов недвижимого имущества, расположенных в границах городов Великий Новгород и Тверь</Строка>
<Строка Код="18210701011011000110">Нефть</Строка>
<Строка Код="18210701012011000110">Газ горючий природный из всех видов месторождений углеводородного сырья</Строка>
<Строка Код="18210701013011000110">Газовый конденсат из всех видов месторождений углеводородного сырья</Строка>
<Строка Код="18210701020011000110">Налог на добычу общераспространенных полезных ископаемых</Строка>
<Строка Код="18210701030011000110">Налог на добычу прочих полезных ископаемых (за исключением полезных ископаемых в виде природных алмазов)</Строка>
<Строка Код="18210701040011000110">Налог на добычу полезных ископаемых на континентальном шельфе Российской Федерации, в исключительной экономической зоне Российской Федерации, при добыче полезных ископаемых из недр за пределами территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210701050011000110">Налог на добычу полезных ископаемых в виде природных алмазов</Строка>
<Строка Код="18210701060011000110">Налог на добычу полезных ископаемых в виде угля</Строка>
<Строка Код="18210702010011000110">Регулярные платежи за добычу полезных ископаемых (роялти) при выполнении соглашений о разделе продукции в виде углеводородного сырья (газ горючий природный)</Строка>
<Строка Код="18210702020011000110">Регулярные платежи за добычу полезных ископаемых (роялти) при выполнении соглашений о разделе продукции в виде углеводородного сырья, за исключением газа горючего природного</Строка>
<Строка Код="18210702030011000110">Регулярные платежи за добычу полезных ископаемых (роялти) на континентальном шельфе Российской Федерации, в исключительной экономической зоне Российской Федерации, за пределами территории РФ при выполнении соглашений о разделе продукции</Строка>
<Строка Код="18210704010011000110">Сбор за пользование объектами животного мира</Строка>
<Строка Код="18210704020011000110">Сбор за пользование объектами водных биологических ресурсов (исключая внутренние водные объекты)</Строка>
<Строка Код="18210704030011000110">Сбор за пользование объектами водных биологических ресурсов (по внутренним водным объектам)</Строка>
<Строка Код="18210703000011000110">Водный налог</Строка>
<Строка Код="18210807081011000110">Государственная пошлина за совершение действий, связанных с лицензированием, с проведением аттестации в случаях, если такая аттестация предусмотрена законодательством РФ, зачисляемая в федеральный бюджет</Строка>
<Строка Код="18210807010011000110">Государственная пошлина за государственную регистрацию юридических лиц, физических лиц в качестве индивидуальных предпринимателей, изменений, вносимых в их учредительные документы, а также за гос. регистрацию ликвидации ЮЛ</Строка>
<Строка Код="18210807030011000110">Государственная пошлина за право использования наименований "Россия", "Российская Федерация" и образованных на их основе слов и словосочетаний в наименованиях юридических лиц</Строка>
<Строка Код="18210807200011000110">Прочие государственные пошлины за государственную регистрацию, а также за совершение прочих юридически значимых действий</Строка>
<Строка Код="18210807310011000110">Государственная пошлина за повторную выдачу свидетельства о постановке на учет в налоговом органе</Строка>
<Строка Код="18210807320011000110">Государственная пошлина за рассмотрение заявления о заключении соглашения о ценообразовании, заявления о внесении изменений в соглашение о ценообразовании</Строка>
<Строка Код="18210807330011000110">Государственная пошлина за выдачу разрешений на вывоз с территории РФ, а также на ввоз на территорию РФ видов животных и растений, их частей или дериватов, подпадающих по действие Конвенции о международной торговле видами дикой фауны и флоры, находящимися</Строка>
<Строка Код="18210807340011000110">Государственная пошлина за выдачу свидетельства о государственной аккредитации региональной спортивной федерации</Строка>
<Строка Код="18210807350011000110">Государственная пошлина за выдачу исполнительными органами гос. власти субъектов РФ, уполномоченными в обл. контроля (надзора), свидетельства об аккредитации с целью признания компетентноси организаций в соответствующей сфере науки, техники и хоз. деятел</Строка>
<Строка Код="18210807360011000110">Государственная пошлина за гос. регистрацию договора о залоге трансп. средств, включая выдачу свидетельства, а также за выдачу дубликата свидетельства о гос. регистрации договора о залоге транспортных средств взамен утраченного или пришедшего в негодност</Строка>
<Строка Код="18210802010011000110">Государственная пошлина по делам, рассматриваемым Конституционным Судом Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210802020011000110">Государственная пошлина по делам, рассматриваемым конституционными (уставными) судами субъектов Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210803010011000110">Государственная пошлина по делам, рассматриваемым в судах общей юрисдикции, мировыми судьями (за исключением государственной пошлины по делам, рассматриваемым Верховным Судом Российской Федерации)</Строка>
<Строка Код="18210803020011000110">Государственная пошлина по делам, рассматриваемым Верховным Судом Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210801000011000110">Государственная пошлина по делам, рассматриваемым в арбитражных судах</Строка>
<Строка Код="18210901010031000110">Налог на прибыль организаций, зачислявшийся до 1 января 2005 года в местные бюджеты, мобилизуемый на территориях внутригородских муниципальных образований городов федерального значения Москвы и Санкт-Петербурга</Строка>
<Строка Код="18210901020041000110">Налог на прибыль организаций, зачислявшийся до 1 января 2005 года в местные бюджеты, мобилизуемый на территориях городских округов</Строка>
<Строка Код="18210901030051000110">Налог на прибыль организаций, зачислявшийся до 1 января 2005 года в местные бюджеты, мобилизуемый на территориях муниципальных районов</Строка>
<Строка Код="18210902010011000110">Акцизы на природный газ</Строка>
<Строка Код="18210902020011000110">Акцизы на нефть и стабильный газовый конденсат</Строка>
<Строка Код="18210902030021000110">Акцизы на ювелирные изделия</Строка>
<Строка Код="18210903021031000110">Платежи за добычу общераспространенных полезных ископаемых, , мобилизуемые на территориях внутригородских муниципальных образований городов федерального значения Москвы и Санкт-Петербурга</Строка>
<Строка Код="18210903021041000110">Платежи за добычу общераспространенных полезных ископаемых, мобилизуемые на территориях городских округов</Строка>
<Строка Код="18210903021051000110">Платежи за добычу общераспространенных полезных ископаемых, мобилизуемые на территориях муниципальных районов</Строка>
<Строка Код="18210903022011000110">Платежи за добычу углеводородного сырья</Строка>
<Строка Код="18210903023011000110">Платежи за добычу подземных вод</Строка>
<Строка Код="18210903024011000110">Платежи за добычу полезных ископаемых из уникальных месторождений и групп месторождений федерального значения</Строка>
<Строка Код="18210903025011000110">Платежи за добычу других полезных ископаемых</Строка>
<Строка Код="18210903061011000110">Регулярные платежи (роялти)</Строка>
<Строка Код="18210903062011000110">Ежегодные платежи за проведение поисковых и разведочных работ</Строка>
<Строка Код="18210903063011000110">Разовые платежи (бонусы) при выполнении соглашения о разделе продукции по проекту "Сахалин-1"</Строка>
<Строка Код="18210903071011000110">Платежи за пользование минеральными ресурсами</Строка>
<Строка Код="18210903072011000110">Плата за пользование живыми ресурсами</Строка>
<Строка Код="18210903081011000110">Отчисления на воспроизводство минерально-сырьевой базы, зачисляемые в федеральный бюджет</Строка>
<Строка Код="18210903082021000110">Отчисления на воспроизводство минерально-сырьевой базы, зачисляемые в бюджеты субъектов Российской Федерации, за исключением уплачиваемых при добыче общераспространенных полезных ископаемых и подземных вод, используемых для местных нужд</Строка>
<Строка Код="18210903083021000110">Отчисления на воспроизводство минерально-сырьевой базы при добыче общераспространенных полезных ископаемых и подземных вод, используемых для местных нужд, зачисляемые в бюджеты субъектов Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210903091011000110">Лесные подати в части минимальных ставок платы за древесину, отпускаемую на корню (по обязательствам, возникшим до 1 января 2005 года)</Строка>
<Строка Код="18210903092011000110">Арендная плата за пользование лесным фондом и лесами иных категорий в части минимальных ставок платы за древесину, отпускаемую на корню (по обязательствам, возникшим до 1 января 2005 года)</Строка>
<Строка Код="18210903040011000110">Платежи за пользование недрами территориального моря Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210903050011000110">Платежи за пользование недрами континентального шельфа Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210904051031000110">Земельный налог (по обязательствам, возникшим до 1 января 2006 года), мобилизуемый на территориях внутригородских муниципальных образований городов федерального значения Москвы и Санкт-Петербурга</Строка>
<Строка Код="18210904052041000110">Земельный налог (по обязательствам, возникшим до 1 января 2006 года), мобилизуемый на территориях городских округов</Строка>
<Строка Код="18210904053051000110">Земельный налог (по обязательствам, возникшим до 1 января 2006 года), мобилизуемый на межселенных территориях</Строка>
<Строка Код="18210904053101000110">Земельный налог (по обязательствам, возникшим до 1 января 2006 года), мобилизуемый на территориях поселений</Строка>
<Строка Код="18210904010021000110">Налог на имущество предприятий</Строка>
<Строка Код="18210904020021000110">Налог с владельцев транспортных средств и налог на приобретение транспортных средств</Строка>
<Строка Код="18210904030011000110">Налог на пользователей автомобильных дорог</Строка>
<Строка Код="18210904040011000110">Налог с имущества, переходящего в порядке наследования или дарения</Строка>
<Строка Код="18210905010011000110">Налог на реализацию горюче-смазочных материалов</Строка>
<Строка Код="18210905020011000110">Налог на операции с ценными бумагами</Строка>
<Строка Код="18210905030011000110">Сбор за использование наименований "Россия", "Российская Федерация" и образованных на их основе слов и словосочетаний</Строка>
<Строка Код="18210905040011000110">Налог на покупку иностранных денежных знаков и платежных документов, выраженных в иностранной валюте</Строка>
<Строка Код="18210905050011000110">Прочие налоги и сборы</Строка>
<Строка Код="18210905060011000110">Сборы за выдачу федеральным органом исполнительной власти лицензий на осуществление видов деятельности, связанных с производством и оборотом этилового спирта, алкогольной и спиртосодержащей продукции</Строка>
<Строка Код="18210905070011000110">Сборы за выдачу лицензий на пользование недрами по месторождениям и участкам недр (кроме участков недр, содержащих месторождения общераспространенных полезных ископаемых, или участков недр местного значения)</Строка>
<Строка Код="18210906041021000110">Сборы за выдачу органами государственной власти субъектов Российской Федерации лицензий на розничную продажу алкогольной продукции</Строка>
<Строка Код="18210906042021000110">Сборы за выдачу органами местного самоуправления внутригородских муниципальных образований городов федерального значения Москвы и Санкт-Петербурга лицензий на розничную продажу алкогольной продукции</Строка>
<Строка Код="18210906043021000110">Сборы за выдачу органами местного самоуправления городских округов лицензий на розничную продажу алкогольной продукции</Строка>
<Строка Код="18210906044021000110">Сборы за выдачу органами местного самоуправления муниципальных районов лицензий на розничную продажу алкогольной продукции</Строка>
<Строка Код="18210906010021000110">Налог с продаж</Строка>
<Строка Код="18210906020021000110">Сбор на нужды образовательных учреждений, взимаемый с юридических лиц</Строка>
<Строка Код="18210906030021000110">Прочие налоги и сборы</Строка>
<Строка Код="18210906050021000110">Сборы за выдачу лицензий на пользование недрами по участкам недр, содержащим месторождения общераспространенных полезных ископаемых, или участкам недр местного значения</Строка>
<Строка Код="18210907011031000110">Налог на рекламу, , мобилизуемый на территориях внутригородских муниципальных образований городов федерального значения Москвы и Санкт-Петербурга</Строка>
<Строка Код="18210907012041000110">Налог на рекламу, мобилизуемый на территориях городских округов</Строка>
<Строка Код="18210907013051000110">Налог на рекламу, мобилизуемый на территориях муниципальных районов</Строка>
<Строка Код="18210907021041000110">Курортный сбор, мобилизуемый на территориях городских округов</Строка>
<Строка Код="18210907022051000110">Курортный сбор, мобилизуемый на территориях муниципальных районов</Строка>
<Строка Код="18210907031031000110">Целевые сборы с граждан и предприятий, учреждений, организаций на содержание милиции, на благоустройство территорий, на нужды образования и другие цели, , мобилизуемым на территориях внутригородских муниципальных образований городов федерального значения</Строка>
<Строка Код="18210907032041000110">Целевые сборы с граждан и предприятий, учреждений, организаций на содержание милиции, на благоустройство территорий, на нужды образования и другие цели, мобилизуемые на территориях городских округов</Строка>
<Строка Код="18210907033051000110">Целевые сборы с граждан и предприятий, учреждений, организаций на содержание милиции, на благоустройство территорий, на нужды образования и другие цели, мобилизуемые на территориях муниципальных районов</Строка>
<Строка Код="18210907041031000110">Лицензионный сбор за право торговли спиртными напитками, мобилизуемый на территориях внутригородских муниципальных образований городов федерального значения Москвы и Санкт-Петербурга</Строка>
<Строка Код="18210907042041000110">Лицензионный сбор за право торговли спиртными напитками, мобилизуемый на территориях городских округов</Строка>
<Строка Код="18210907043051000110">Лицензионный сбор за право торговли спиртными напитками, мобилизуемый на территориях муниципальных районов</Строка>
<Строка Код="18210907051031000110">Прочие местные налоги и сборы, , мобилизуемые на территориях внутригородских муниципальных образований городов федерального значения Москвы и Санкт-Петербурга</Строка>
<Строка Код="18210907052041000110">Прочие местные налоги и сборы, мобилизуемые на территориях городских округов</Строка>
<Строка Код="18210907053051000110">Прочие местные налоги и сборы, мобилизуемые на территориях муниципальных районов</Строка>
<Строка Код="18210908020061000140">Недоимка, пени и штрафы по взносам в Пенсионный фонд Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210908030071000140">Недоимка, пени и штрафы по взносам в Фонд социального страхования Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210908040081000140">Недоимка, пени и штрафы по взносам в Федеральный фонд обязательного медицинского страхования</Строка>
<Строка Код="18210908050091000140">Недоимка, пени и штрафы по взносам в территориальные фонды обязательного медицинского страхования</Строка>
<Строка Код="18210908060011000140">Недоимка, пени и штрафы по взносам в Государственный фонд занятости населения Российской Федерации, а также средства указанного Фонда, возвращаемые организациями в соответствии с ранее заключенными договорами</Строка>
<Строка Код="18210909010011000110">Единый социальный налог, зачисляемый в федеральный бюджет</Строка>
<Строка Код="18210909020071000110">Единый социальный налог, зачисляемый в бюджет Фонда социального страхования Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18210909030081000110">Единый социальный налог, зачисляемый в бюджет Федерального фонда обязательного медицинского страхования</Строка>
<Строка Код="18210909040091000110">Единый социальный налог, зачисляемый в бюджеты территориальных фондов обязательного медицинского страхования</Строка>
<Строка Код="18210911010021000110">Налог, взимаемый в виде стоимости патента в связи с применением упрощенной системы налогообложения</Строка>
<Строка Код="18210911020021000110">Налоги, взимаемые в виде стоимости патента в связи с применением упрощенной системы налогообложения (за налоговые периоды, истекшие до 1 января 2011 года)</Строка>
<Строка Код="18211102012011000120">Доходы по остаткам средств на счетах федерального бюджета и от их размещения, кроме средств Резервного фонда и Фонда национального благосостояния</Строка>
<Строка Код="18211202030011000120">Регулярные платежи за пользование недрами при пользовании недрами (ренталс) на территории Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18211202080011000120">Регулярные платежи за пользование недрами (ренталс) при пользовании недрами на континентальном шельфе Российской Федерации, в исключительной экономической зоне Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18211301991011000130">Прочие доходы от оказания платных услуг (работ) получателями средств федерального бюджета</Строка>
<Строка Код="18211301010011000130">Плата за предоставление информации содержащейся в Едином государственном реестре</Строка>
<Строка Код="18211301020011000130">Плата за предоставление сведений и документов, содержащихся в Едином государственном реестре юридических лиц и в Едином государственном реестре индивидуальных предпринимателей</Строка>
<Строка Код="18211301190011000130">Плата за предоставлении информации из реестра дисквалифицированных лиц</Строка>
<Строка Код="18211302991011000130">Прочие доходы от компенсации затрат федерального бюджета</Строка>
<Строка Код="18211403011011000410">Средства от распоряжения и реализации выморочного имущества, обращенного в доход Российской Федерации (в части реализации основных средств по указанному имуществу)</Строка>
<Строка Код="18211403011011000440">Средства от распоряжения и реализации выморочного имущества, обращенного в доход Российской Федерации (в части реализации материальных запасов по указанному имуществу)</Строка>
<Строка Код="18211503010011000140">Сборы за выдачу лицензий федеральными органами исполнительной власти</Строка>
<Строка Код="18211603010011000140">Денежные взыскания (штрафы) за нарушение законодательства о налогах и сборах, предусмотренные статьями 116, 117, 118, пунктами 1 и 2 статьи 120, статьями 125, 126, 128, 129, 129.1, 132, 133, 134, 135, 135.1 Налогового кодекса Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18211603020021000140">Денежные взыскания (штрафы) за нарушение законодательства о налогах и сборах, предусмотренные статьей 129.2 Налогового кодекса Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18211603030011000140">Денежные взыскания (штрафы) за административные правонарушения в области налогов и сборов, предусмотренные Кодексом Российской Федерации об административных правонарушениях</Строка>
<Строка Код="18211623011011000140">Доходы от возмещения ущерба при возникновении страховых случаев по обязательному страхованию гражданской ответственности, когда выгодоприобретателями выступают получатели средств федерального бюджета</Строка>
<Строка Код="18211623012011000140">Доходы от возмещения ущерба при возникновении страховых случаев по обязательному страхованию гражданской ответственности, когда выгодоприобретателями выступают получатели средств федерального бюджета</Строка>
<Строка Код="18220701000011000180">Прочие безвозмездные поступления в федеральный бюджет</Строка>
<Строка Код="18220701020011000180">Прочие безвозмездные поступления в федеральный бюджет</Строка>
<Строка Код="18211690010011000140">Прочие поступления от денежных взысканий (штрафов) и иных сумм в возмещение ущерба, зачисляемые в федеральный бюджет</Строка>
<Строка Код="18211690020021000140">Прочие поступления от денежных взысканий (штрафов) и иных сумм в возмещение ущерба, зачисляемые в бюджеты субъектов Российской Федерации</Строка>
<Строка Код="18211690040041000140">Прочие поступления от денежных взысканий (штрафов) и иных сумм в возмещение ущерба, зачисляемые в бюджеты городских округов</Строка>
<Строка Код="18211690050051000140">Прочие поступления от денежных взысканий (штрафов) и иных сумм в возмещение ущерба, зачисляемые в бюджеты муниципальных районов</Строка>
<Строка Код="18211690050101000140">Прочие поступления от денежных взысканий (штрафов) и иных сумм в возмещение ущерба, зачисляемые в бюджеты поселений</Строка>
<Строка Код="18211606000011000140">Денежные взыскания (штрафы) за нарушение законодательства о применении контрольно-кассовой техники при осуществлении наличных денежных расчетов и (или) расчетов с использованием платежных карт</Строка>
<Строка Код="18211631000011000140">Денежные взыскания (штрафы) за нарушение порядка работы с денежной наличностью, ведения кассовых операций и невыполнение обязанностей по контролю за соблюдением правил ведения кассовых операций</Строка>
<Строка Код="18211636000011000140">Денежные взыскания (штрафы) за нарушение законодательства о государственной регистрации ЮЛ и ИП, предусмотренных ст. 14.25 Кодекса РФ об административных проавонарушениях</Строка>
<Строка Код="18211643000011000140">Денежные взыскания (штрафы) за нарушение законодательства РФ об административных правонарушениях, предусмотренных ст.20.25 Кодекса РФ об административных проавонарушениях</Строка>
<Строка Код="18211705010011000180">Прочие неналоговые доходы федерального бюджета</Строка>
<Строка Код="18220701020011000180">Прочие безвозмездные поступления в федеральный бюджет</Строка>
<Строка Код="18230101010011000120">Доходы от размещения денежных средств, получаемых федеральными учреждениями</Строка>
<Строка Код="18230201010011000130">Доходы от оказания услуг федеральными учреждениями</Строка>
<Строка Код="18230202041011000440">Доходы от реализации активов, осуществляемой федеральными учреждениями (в части реализации материальных запасов по указанному имуществу)</Строка>
<Строка Код="18230302010011000180">Поступления от возмещения ущерба при возникновении страховых случаев, когда выгодоприобретателями по договорам страхования выступают федеральные государственные учреждения</Строка>
<Строка Код="18230399010011000180">Прочие безвозмездные поступления федеральным учреждениям</Строка>
</Классификатор>